1 це модель документа з обʼєктів у вигляді дерева сторінки
2 innerHTML впливає на спосіб відображення вебсайту а innerText використовується для призначення текстових елементів
3 getElement* або querySelector*, найкращий метод querySelectorAll, він повертає всі елементи всередині і може використовувати будь-який CSS-селектор.
